【習思廣益】唔想人民鬥人民可以點？

其實而家香港鼠患嚴重
其實有冇方法攻晒啲坑渠老鼠出地面
擾亂北角班福建佬

或者放惡狗都得

本身個劇本係不同政見人士打鬥
如果對手唔係人咪打亂佢個劇本囉